有冇人玩過幻想西遊記？

頭先睇youtube
真係好懷念